民陣肯去申請23號不反對通知書未？

最愛鳩行

準備好個個星期日都岀黎

長期抗爭

點能樣

bb今日出唔出

tg我 唔方便講

靠狗鐵過海真係收得皮

琴晚咪宣佈咗下個禮拜日繼續囉

再行真係自己滅自己威風
政府唔再做on9野，下個星期一定得返好少人，到時政府又大條道理話民怨已散

班仆街議員 可唔可以係議會入面勇武下

屌你老母 所以家陣咪要靠大家吹雞囉

又話三罷?

你老尾香港人最鍾意返工
但係你叫佢星期日出黎鳩行就易好多

好撚攰，講真
不如谷埋7.1歡迎維尼

星期日鳩行輕鬆過我612發夢唔知幾多倍

政府就係等緊你相同議題，人數大減

依家200萬出左黎已經夠力用其他渠道繼續搞

基本上依家做乜政府都會縮，無需消耗民氣

永續民陣社運地位
一日有佢地一日共產黨都唔洗驚

依家就係要到g20為止都要谷到盡

點解唔幫佢地直接申請撐修例遊行
睇下幾多人出

政府放軟哂手腳
唔企硬做on9野
再遊行肯定無尋日咁多人
而家做既只有同佢長期抗爭，散太極

你老尾民陣

都要有新料先谷得起架嘛

敵不動，我不動
敵一動，我即動

明日大嶼依啲最忌綁落反送中，香港人最憎被騎劫，一騎劫肯定即散

71就真係綜合議題喇
反正71都就到，依家做好文宣，隨時可以借勢推沉個人工島

你老尾咁多義士受傷 被捕 有烈士死諫埋 到今日都未撤回
竟然話贏5：0 你老母林卓廷

要輕鬆不如返屋企涼冷氣。

612個夢真係長期精神緊張又要走難咁

發夢 夢入面全部人都用廢老八達通

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

你收皮啦柒頭 保證金收返幾多啊上網打飛機你就叻

幫對方申請好過啦

根據是90萬聯署
琴日警方話得30萬人上街
(警察問 就話 根據你地數據)

申請朝7 晚11
全封駱克，金鐘，軒尼詩，夏慤道

老實講 今日有冇人罷？

完全冇人理



唔申請但2百萬人出嚟行會點

push

民陣比人告非法集會啫

屌

屌你老母民陣

？

點都23號行埋去啦
話晒G20前最後一個星期日展示俾國際社會
睇香港人嘅決心
仲有中共係2020台灣大選部署受挫
中美貿易戰
777成個管治團隊面臨崩潰
中共被內外夾擊
係百年都唔會有一次咁嘅機會
應該食住個勢屌打落水

依家完全俾中共回氣

屌你老母 民陣

思路正確 一定要做d野23號